傳第三世界停車場死左好多人，堅定流?

明天新聞 希望澳門政府老實交代死亡人數
（本人有朋友做消防，已得知死亡人數，但基於不想交代太多，更不想對死者不敬，希望政府部門！從實報導！）
更新消息（是朋友發給我的 已幫他祈禱 但有消息指已經有部分人士死亡並被抬出 部份死於車內）
點算丫！！重無人既朋友係停車場（影片非停車場）！ 但澳門兩個地下停車場 都水浸了。大家可以想像 由地庫浸到負四層。
真心希望佢地平安無事。
為佢地同無能既澳門政府祈禱。真心好難聽講句，澳門政府廢過中央

似真, 毒果出左

堅

打場風先知澳門咁撚柒廢
平時日日鳩叫賭場，五星級酒店
打幾個鐘風
又停水停電， 又水浸
又成楝住宅爆玻璃
又停車場海葬

屌你老尾衰過支那三線城市

【天鴿襲澳】最新片段曝光！水淹停車場 多人爬牆逃生

其實點會晌停車場?
駛入停車場時冇水? 一下就瀑布咁沖晒D 水入黎?

唔緊要啦
黨疼國愛 縱做鬼 也幸福

(澳門電台消息) 民防中心表示，有關接報典雅灣、灝景峰及恆德大廈有人被困事件，海關及消防人員由接報起已馬上派出人員在現場搜救，並安排水泵車等工具排水，至目前為止未有發現有人員被困。當局會繼續搜索和排查，如有進一步消息，將即時對外公布。(梁舒婷 雷翠雲)

【23:50更新】據現場消息稱，停車場內雜物太多，加上裡面又窄又多彎，目前蛙人根本進入停車場內，只能得水泵將水抽走，才可以進行搜救

強颱風「天鴿」直撲澳門，至少釀成當地5死153傷。據澳門民防行動中心代理指揮官、消防局局長梁毓森表示，有3個地方均有人報稱多人被困，分別是沙梨頭典雅灣停車場、灝景峰停車場，以及大興街恆德大廈的停車場，海關及消防局人員由接報起已馬上派出人員在現場搜救，並安排水泵車等工具進行排水，至目前為止未有發現有人員被困。當局正繼續進行搜索和排查，如有進一步消息，將即時對外公佈。據悉，由於全部停車場處於地庫，有傳多人為了救車進入停車場而被困。

網上流傳一段短片，上載者聲稱是灝景峰停車場內的情況，從片段可見，停車場內水浸幾近天花板，大量雜物浮於水面，環境幽暗，一名男子於水中搜救被困人士，旁邊有人用電筒協助照明，水中懷疑有人形物體，有人大聲指揮稱「(個人)喺鐵筒前面，唔好急唔好急，慢啲」，搜救人員即回應「見到見到」。

另外，網上亦流傳多段短片，可見有大量泥水猶如瀑布般湧入灝景峰停車場，水流湍速，猶如瀑布般湧入。而另一段片則懷疑是停車場出口，下面行車路則變成一條急流，數名人士爬上圍牆出口逃生，有人在頂部協助救人。

係 想出都沖返哂入去

中國澳門市既事關香港撚事

我幾鐘意澳門
但今次真係好撚戇鳩

屌你老尾

下個月每人派9000蚊啦

好多on9諗住去救車 賠埋條命

急流咁

你個名證明到你

年年派咁多都要貪架爛鬼車

垃圾地方 成日拎自己同香港比
一個天災就試到邊個先係真材實料

澳門朋友話係真架，死左好多。
佢完全上唔到LIHKG / 毒果， 資訊極差
電都似就又停啦

我諗啲人係想入去救車但係啲水咁急....走都走唔切

我上到
利申：無澳門身分證

唔知啊，佢係叫我cap screen俾佢，佢乜7都load唔到

冇網

你們還有黨!

不用怕，還有黨！

香港自己都搞唔掂
去理人地

没事儿
没事儿
你们还有党

講咩澳門政府廢過中央，就係因為中央你地個政府先會咁廢

應該唔會超過45死
話晒大陸三線城市
要跟黨既指示做野

有福同享

有禍就一國兩制唔關我事

四川地震就大力救災，澳門打大風WFC

蝗蟲呢家野就下下搵唔到條屍要嗌返屋企先識浦頭，咁鬼佬搵條屍果陣又唔見咁撚麻煩

點解會突然咁多水湧入呢？近海？水位有可能一下子升得咁快？

有屋企人係澳門，電仲間中有下無下咁

如開名冇得走，不過澳門

係咪俾水沖入去 有條片係個消防游水去救人

係，嗰頭係海邊，隔一條馬路，水位直接高過個岸